真真正正千期唔好

玩gta 既時候千期千期唔好打劫銀行

由其是夜晩啲警察唔知去攻緊乜野既時候

十幾個地方咁做，啲警察沒得唔周圍撲

利申gta迷

真係唔好呢

得個講字 送人去死 唔見你自己做

真係唔好試